{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049084",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10047134",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 별펜션"
    },
    "text": "[お知らせ]-earlycheck-inは12時から可能で、latecheck-outは14時まで可能です。-22時以降に入室される場合は予めご連絡ください。-訪問者のレビューは静かで静かな雰囲気の田舎町のような宿であることを強調し、社長の親切なもてなしと清潔で現代的な施設の優秀性に言及します。-プール、バーベキュー場の長所と日の出を見ることができるビューを強調し、周辺に便宜施設が近くに位置していることに言及します。-次もまた来たい宿であることを強調します。-屋外テラスから海を鑑賞でき、朝日を眺めることができる経験を一緒にできると言及します。-客室は禁煙が原則であり、配慮してほしいというメッセージをお伝えします。-屋外プールは宿泊客専用施設であり、使用時の注意事項と注意事項に言及します。また、屋外プールの利用は気象状況や飲酒によって制限されることがあるとご案内します。-バーベキュー場でおいしいバーベキューパーティーを楽しむことができると紹介します。利用料金と換気施設の完備を強調します。-喫煙は屋外テラスとベランダの間でのみ可能で、吸殻は分別排出を要請します。-各部屋に車両3台以上駐車可能な駐車場があると紹介し、駐車場で東海を鑑賞できると言及します。[ペンションを楽しむ]-子供連れの場合、安全に注意するよう案内します。-火災の危険がある物の搬入と使用を禁止し、禁煙および特定の飲食調理についての案内に言及します。-子供の不快な状況を防ぐために、子供の排尿事故に注意するように案内します。-タオルの本来の用途外使用は費用請求される可能性があると警告します。-ベッドでの飲食による汚れ、マットレスの破損に対する費用請求を警告します。-追加入室と払い戻しは不可能だとご案内します。-個人の不注意による紛失や破損はペンションでは責任を負わないとご案内します。-保護者が同伴しない未成年者の入室は不可であり、撮影と娯楽、飲酒、高声放歌、または喧騒な行為は禁止すると言及します。-ペットは入室できず、施設及び什器の毀損に対する責任を警告します。-退室時の整理整頓と指定された場所へのゴミの排出をご案内します。",
    "QA": [
        {
            "question": "Early check-inとlate check-outについて教えてください。",
            "answer": "Early check-inは12時から可能で、late check-outは14時まで可能です。"
        },
        {
            "question": "22時以降に入室する場合の手続きを教えてください。",
            "answer": "22時以降に入室される場合は予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "宿の周辺にある便利な施設について教えてください。",
            "answer": "周辺に便宜施設が近くに位置していることに言及します。"
        },
        {
            "question": "プールやバーベキュー場の利点について教えてください。",
            "answer": "プール、バーベキュー場の長所と日の出を見ることができるビューを強調し、周辺に便宜施設が近くに位置していることに言及します。"
        },
        {
            "question": "客室の利用についての注意事項を教えてください。",
            "answer": "客室は禁煙が原則であり、配慮してほしいというメッセージをお伝えします。"
        },
        {
            "question": "屋外プールの利用について教えてください。",
            "answer": "屋外プールは宿泊客専用施設であり、使用時の注意事項と注意事項に言及します。また、屋外プールの利用は気象状況や飲酒によって制限されることがあるとご案内します。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用について教えてください。",
            "answer": "バーベキュー場でおいしいバーベキューパーティーを楽しむことができると紹介します。利用料金と換気施設の完備を強調します。"
        },
        {
            "question": "子供連れの宿泊についての注意事項を教えてください。",
            "answer": "子供連れの場合、安全に注意するよう案内します。"
        },
        {
            "question": "ペットの宿泊について教えてください。",
            "answer": "ペットは入室できず、施設及び什器の毀損に対する責任を警告します。"
        },
        {
            "question": "退室時の整理整頓について教えてください。",
            "answer": "退室時の整理整頓と指定された場所へのゴミの排出をご案内します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 664,
        "QA": 485
    }
}